新手想影下footage有冇機介紹

求巴打推介下

咩叫影下footage 拍片就拍片啦

iphone 8

可能佢想 20fps係咁影

A9 la